撐警師奶變黃絲，大罵警察沒有人性，說「我不會再站在你們這邊」。

11.12撐警師奶變黃絲。經過11.10、11.11兩天所發生事件，開始大罵警察沒有人性，說「我不會再站在你們這邊」。

請share比淺藍既人
淺藍嘅人係仲有得救

push

原來你地真係無人性 狗黎 個下大快人心

推

最後仲要屌句唔好做戲啦，相信會加固師奶立場

聽佢講野都唔正
真係藍變黃

大家聽日做多樣野：電話師！！！
扮同fd講電話，實則大大聲屌藍屍
數臭班狗嘅罪行
loop盡成個香港，實行集體控訴！！！

佢老母狗即係狗，撐佢就語重心長，一唔撐就做戲

其實要變一早變 唔變見到中大之役都多數係反感或冇乜感覺 11月先變黃都算奇蹟 不過都開心多左一個人睇清班警畜

popo眼中所有屌佢地既人都係做戲

C9有少少鄉音，真係藍變黃

其實可以試下同fd去藍店辯論
一個做黃一個藍將d常見藍屍謬論遂一擊破
最好做黃果位要有急才因為有機會比在場藍屍質問
同埋記住等野食嚟晒先開始
廢事俾人加料

推！

但仍然好多陳百祥高志森之流嘅垃圾仍然撐警

師奶後悔未算遲 但係佢都未必全撐後生仔

轉立場值得鼓勵

佢講得好真WOR, 真係唔似扮野

有時既野,親眼睇警暴 同睇片唔同既

所謂淺藍
即係本身睇既所有社交媒體都淨係post啲垃圾野
咁岩係現場睇到真相咪醒囉

人道罪犯使鬼你支持咩，係你班藍絲廢佬一廂情願

佢應該係台山、開平人，
好少藍絲咁覺醒

返工返到日日俾人鬧係狗都仲繼續做
又真係成隻狗咁

多謝呢位嬸嬸唔支持警甴
多謝你的覺醒

終於醒好過唔醒

不過佢一定會俾藍絲fd狂屌

有好多要親眼睇到先識變

甴近平

警甴

d狗真係弱智

fan都唔顧。黑警好蠢

一問啲狗你地有冇仔女就唔好意思側面

重點係每次一有講國語同埋講野唔正嘅大媽班黑狗就唔敢打

同胞唔敢打

係主子

驗埋各區二噁英濃度可能仲多收成期轉軚

lm

啱，好多人身歴其境後，立場180度轉變

如果係後生一講狗嗰句就比黑警砌底左